點解上班台咁平行時空，個個響度講人工幾多幾多？

望下出面啦
香港都就黎攬炒
美國制裁在即，一國兩制提早玩完，歐美一定撤資，甚至WW3會開打
到時香港對大陸同西方都無哂利用價值
咁香港只會仲衰撚過大陸d二、三線城巿
仲講咩50K, 70K, 100K
轉個頭cut到你得返10K人仔都未必有啦
醒未呀

咁你有咩高見